# Bootstrap-Portfolio

ce portfolio a été designer grace a cette maquette figma: https://www.figma.com/file/Trle5lpWymIHTndImnkaNo/Plantique---Glassmorphic-Plant-Shopping-Website-Template-(Community)?node-id=0%3A1&mode=dev

et est éberger a l'adresse : https://neohyt.go.yj.fr

le but de cet exercice etait de ce mettre dans la peau d'un devellopper front afin de créer un site web a partir d'un design tout en utilisant les outils de bootstrap 

---

